而家香港人要跪係777面前，我以為係古代，，，

點解香港醫療變成九流

真係唔明點解要跪個仆街